［18-2-2019］股市直擊+波神信眾區

Joe son

威得個一日

TAI CHING 最後拼圖

CHOW NG CHOW SFV HO...

進左佢做破吸位

講 今次又想要幾多

4抽收工

痾煙完得春麗

cash is king win again

豪鬼dim play ho

唔進就隊長
進左就隊員

4抽3隻印度佬..

yoga fire似係專為水著龍機度身訂造

進左除左有鏖魔，仲有咩暗7x6可以組

Chow la
ho ging

MO STONE LA

For la
tai ching must have ar

Short jor dji
點算

是咪CHOW三隻...

CALL JOR AU...

兩隻咩都夠啦

Long jor eur gbp

梳lo

爺閪真係on lun 9

想要阿力沽對黑超....

點解重未有報紙訪問洪蛆坑條撚樣

俾全daddy跣到癱癱腰

獎金已袋 理撚得你

一隻佳狗搞到紅棗坑以為隻隻都係佳狗

琴日個場冇乜藉口添滿意仲好走勢過佢

添滿意真係有料到 尋日下半場塊地大利放頭都撲到上黎

一隻佢, 一隻夏威夷

勁無比 重傷

爺閪要爆到幾時

去唔到C3

去LLM LA🖕🏻

p jor aus jpy

上證

雜特一家親

HO👍🏻

淡友死哂未

上證爆足一日

達龍狗贏唔到睇怕全哥好難有好面色

唔係想像中咁叻

夏威夷2000到唔到呀.....老老實實平海福星上年我放心買 但呢隻似乎唔似平海福星咁跑到咁長......

我覺得就唔係嘅........似跑法問題......

時時精綵就真係勁喇.....超乎想像 點知佢一走就整隻川河尊狗達羅素入黎......

唔係講緊走勢琴日個偏差可以全程蝕住贏隻信心保證
蔡跑打比應該要搵傑彩繽紛希望抖夠搵到莫雅跑

潘狗勁

佢中段走有前科 果場皇太后盃....今次賽前我覺得果兩兄弟都唔會帶得慢 下意識認為佢唔會中段走.....結果買佢同歡樂之光Q就食左屎了....

兩兄弟唔好攪喇

兩兄弟加隻巴基之星呃過幾多人錢......香港盃果日我好撚記得唔信歡樂G光買迪雅卓3寶返黎就食左屎喇

同歡樂G光呢隻野冇咩緣份

香港盃李慕華條柒碌早啲發力應該追到

星期日場2班1600得6隻馬跑

二班千四+第二關 一個禮拜後整場二班千六
諗賽程班撚樣真係傻的嗎

火魔女RIP

TAI CHING 最最後拼圖

TLA...

wah, 9ho換左人真係進取左咁多

又派100石

佛腥驚

PAD佛到 同我玩開果隻孤寒野比簡直係神驚......

免費既野係最貴
9ho而家先明

拼完未mo石la

火奶情意結...

做輸出位唔錯 不過大師兄隊本身已經有兩三個位fix死左

Lv10 dun da

水著龍機不死隊